#Alexis Raguenes
#Jordan Ellapin



éxécution avec :
./testTime1.sh >> resultats.txt
















Informations sur le code:
Liste des types:
vecteurPF   : vecteur petits de float
vecteurPD : vecteur petits de double
vecteurGF : vecteur grands de float
vecteurGD : vecteur grands de float

liste des fonctions:
somme
scalaire
prod
to_string     //ecrit les vecteur printf
read         //la fonction avec le scanf
write       //ecrit directement dans un fichier (en C)

liste of filename:
sommePF
sommePD
sommeGF
sommeGD
scalairePF
scalairePD
scalaireGF
scalaireGD
prodPF
prodPD
prodGF
prodGD



